覺唔覺美股仲未跌完 ？？？

成班基層以為依家特價，好平
個個衝晒入去撈底
笑撚咗

角

多謝大佬彪

係咪有bill 析

Bot

覺，道指起碼跌到8千點

靚燈

沽哂

納指約一萬咪底

真 笑到我仆街

屌你咪燈啦

唔覺

Sh就唔會輸

樓主燈到

未跌完都差唔多跌浪尾
如果波浪理論真係咁好用，而咁多人都相信波浪理論

升緊喎

仲輸緊呀。

彪哥你又學人基層呢個字

我希望呢番話係由媽咪面講 而唔係你

佢地又唔諗下：而家係底，個頂咪5萬點？我覺得而家係中高位。Dow Jones 最多跌到20000 附近。

3 月病毒大爆發四次溶斷先僅僅掂到20000 點下面

而家憑乜野返去嗰度？

覺
qqq起碼240

呢個term 好用

病毒大爆發持續，實體零售， 酒店， 旅遊， 大型運輸嚴重虧損， 疫苗失敗， 病毒變種， 科技股爆破， bye 登上任， 各國持續封鎖， 冬天新嘅一波疫情大爆發， 過度向私人企業提供財政支援引發的債務危機

3月8日，巴菲特：我活了89歲，只見過一次美股熔斷。

3月9日，巴菲特：我活了89歲，只見過兩次美股熔斷。

3月12日，巴菲特：我活了89歲，只見過三次美股熔斷。

3月16日，巴菲特：我活了89歲，只見過四次美股熔斷，我太年輕了…

3月18日，我…

「巴菲特說一輩子就看見五次熔斷，我10天就實現了四次，看來我要比股神厲害。」